有無睇錯，樓價升返？

升咗1.5%
呢個咩社會黎
之前仲咁擔心，屌，虛驚一場

你估二惡英中毒唔使返工？

有錢佬住既地方唔係示威區
食唔到tg wfc
仲有北水呢

呢兩星期嘅CCL反映係開始反映上個放寬按保效應。
上星期8號嘅CCL係計到發表施政報告10月16號果個星期。
換言之，今日個CCL係反映緊放寬之後第二個禮拜。

如果有留意最近成交，估計下星期CCL會再微升，然後開始下調。

樓市從來無跌只有升
大家應大手入市
樓市GoGoGo
下個月即升5成

滯後

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

除非香港有大規模移民或撤資
否則不跌

今日公佈係反映上週簽臨約市況，
實際係反映上月

但今次中大真係撤人
所以睇下個月啦

放寬按保完都係升得1.5
好消息已盡出 之後會點閣下可以諗下

屋苑成交價又破左新高。
肛衰 冇計

催淚彈，周圍都二噁英。香港樓邊值咁多錢

講真 依場運動完左 樓價一定再衝
原因係香港人真係好有錢

跌乜
香港樓市理得貿易戰
定係tg放題 世界大戰 出埋核彈
甚至外星人攻打地球
一樣只會升
樓市gogogo

個指數反映3星期前既成交，今個星期既成交，你3星期後睇喇，應該嘔番d升幅

中大撤人代表乜?

賺唔好賺咁盡
再咁吸血無良業主 好擔心d人 spin 去仇富

好擔心d人 會見大集團就裝修 之後連私樓豪宅都裝修 迫政府出兵

希望樓市繼續gogogo，我想賣樓套現拿拿臨走人香港沒救了

一有盤 個個餓狗搶屎咁
點跌

咩啊，你知唔知世界末日啲人都會恐慌性買樓避險

只是大學
又不是大量的大公司及大機構

現在又唔係世界末日
係城市暴動

唔洗有地方住咩